扮納粹遊行 光復中學校長辭職 不會對學生進行懲處

學生扮納粹遊行 光復中學校長辭職止血

2016/12/25 13:17 14983

新竹光復中學上周舉辦變裝活動，其中一班學生在教歷史的導師率領下，穿著納粹軍裝、高舉納粹旗幟，成為國際笑話、遭到各界譴責，昨日光復中學校長程曉銘與學務主任昨出面鞠躬道歉，今日上午校方表示，週一即將開會公布行政處分名單，但對學生不會進行懲處，校方為了止血，校長程曉銘決定辭職以示負責，下午將擇時召開記者會進行致歉與聲明。

針對這起風波，光復中學校長程曉銘昨天上午表示，孩子在不知不覺中模仿了社會與政治的無知，「希望這個社會、這個國家的大人們，要給孩子們好的示範」，網友直斥學校卸責，甚至總統府、教育部都說重話，校方下午才緊急開記者會道歉，但由於各界抨擊聲浪不止，校長程曉銘今天下午正式宣布辭職以示負責。
（突發中心黃羿馨／新竹報導）

到依加都唔明有咩問題

香港個校長會點做？

猶太人霸權黎

On撚9 唔講就無左件事？

希特拉最錯係殺唔曬班猶太人

扮下都唔得咁撚惡

扮紅衛兵就得
扮納粹就唔得

事件與本校無關，只是少數學生受近年出現的講毒分子影響才會做出如此行爲

增撥資源推行國民教育加強學生國民認同
要佢哋以身為中國人榮，唔好受西方文化荼毒

Hitler did nothing wrong

老屈個校工教唆

洗唔洗辭職呀on9
咁撚惡嘅班jews

扮下高堡奇人姐
美國連劇寔中拍埋
有咩大不了

扮日軍果d點。 小氣度呢。 對真正民族主義既中共就係咁舔

猶太豬真係仆街

過左咁多年啦已經

聽講係抽籤 睇個班級抽中邊個國家
抽中德國其實仲可以扮咩
如果抽中以色列係咪要同巴勒斯坦道歉

理得你同意定反對，總之邊個做出黎就係on9仔，等上報紙

咁扮元朝啲蒙古軍隊咪實比人懲處

猶太人可以敬拜殺上千萬人嘅上帝
點解我地唔可以敬拜希特拉？

校長

搵個肥婆扮默克爾
其他同學扮難民

你知唔知當年納粹黨做過咩